**Лабораторная работа 1**

*1.1*

Простой алгоритм с использованием
условного оператора
Задание: реализовать программную функцию на языке C/С++,
выполняющую поставленную задачу. Вариант задания, пример входных и
выходных данных представлен в таблице 1.1. Глобальные параметры
использовать запрещено; допустимо использование дополнительных
функций. 

Реализовать функцию сложения двух
максимальных чисел из четырех заданных.

Пример работы:
Вход:
    -2.3, 2, 1.1, 0
Выход:
    3.1


*1.2*

Алгоритм с использованием циклов
Задание: реализовать программную функцию на языке C/С++, выполняющую
поставленную задачу. Вариант задания, пример входных и выходных данных
представлен в таблице 1.2. Глобальные параметры использовать запрещено;
допустимо использование дополнительных функций. 

Реализовать функцию вычисления
(ax + b)((a - 1)x + b - 1)...((a - k)x + b - k)...(x + 1)
по заданным a, b, x.
При условии, что
если a-k < 1, то a-k = 1,
если b-k < 1, то b-k = 1. 

Пример работы:
Вход: 
    2, 3, 1 
Выход:
    30


*1.3*

Одномерные массивы
Задание: реализовать программную функцию на языке C/С++, выполняющую
поставленную задачу. Вариант задания, пример входных и выходных данных
представлен в таблице 1.3. Глобальные параметры использовать запрещено;
допустимо использование дополнительных функций. Использовать только
динамические массивы, ввод и вывод данных должен быть осуществлен в
текстовый файл. Во входном и выходном файле необходимо указать
размерность массива (массивов), размерность выходного массива
определяется реализуемой функцией и является возвращаемым значением.

Реализовать функцию, которая
формирует массив B всех
неповторяющихся остатков от деления всех чисел во входном массиве А на
2, 3, 5. 

Пример работы:
Вход: 
    3
    15,7,23 
Выход:
    4
    0,1,2,3 
